而家d仲講 唔須要喇 唔該

接廣告電話， 點解仲要同佢講唔須要 ， 講成分鐘

直接收線都怕醜？ 香港人真係好廢....

其實係禮貌黎既都